求救

我想問呢
我部電腦 一開機無耐就彈
你的電腦出現問題，因此必須重新啟動
每次唔同分別出現幾個停止代碼
Memory management
CRITICAL_STRUCTURE_CORRUPTION
bad pool header
system thread exception
Pool CORRUPTION in file area
Ram果方面
我已經換過張新 佢都係咁
有無巴打可以幫下我
我想問會唔會係我harddisk有問題？
求下巴打出手

無巴打識？
連登有愛？
已經試哂所有野除左粒山mu同底板
是否底板壞左